請教貓貓隻眼有事

貓隻眼琴日朝早突然唔睜開
即日睇左獸醫，個醫生用咗啲嘢照咗
有事隻眼上面有片好似con咁既薄膜
個醫生話範圍都大 話係眼潰瘍
依家滴左啲眼藥水同食左一日藥
仲係好似冇乜好轉 好擔心
有冇巴絲打隻貓試過咁 有冇經驗分享下

至少一半療程先知嫁
唔放心嘅book定覆診 一完個療程再返嚟睇
利申：試過貓貓跑時撞傷之後眼潰瘍 滴晒就冇事

Book左覆診了 兩日後再去睇獸醫
好擔心佢有事隻眼
唔該你

肉眼睇唔睇到個薄膜架？我隻貓依2日隻眼都半開咁。。

睇唔到架
我都係醫生show俾我睇先睇到

佢有冇好多眼水或者好大力捽眼
係就快啲帶佢睇醫生
早發現應該早啲好返可以